想進修英文 有無介紹

小弟今年19歲。諗住出年拎埋花紅就resign進修英文

有無好介紹

小弟英文程度 DSE拎2（3322）

本來都諗住自修 但無人迫做唔到

英國文化協會啦

speaking 就

陣間放工睇下先

巴打上過？大約幾錢

番緊工唔方便睇

唔知english town 呢啲有無用

廢嘅，冇撚用。
利申：讀咗一年

咁巴打仲有無咩好介紹

工聯會果d有無用

Netflix,英文字幕.

我怕自修會好易放棄。上堂有同學有老師都有得互相督促大家

再推

我覺得ok嘅
起碼我自己上完之後有信心同人講英文囉
雖然我英文都好廢
利申：on99咁讀咗成三年

繼續推

讀左3年咁耐